換西新機咩 換左ios12好似換左部機咁

6s plus 強烈建議升 電量都係差唔多
成皮野部新機 屌你戰多年先

認同，順咗好多。跟本就可以慳返成皮嘢

點解我部7p 11.4.1已經話最新？
要手動up?

developer 有得率先update

等17 號就有得更新

岩呀iPhone 7same here

啲電係對比起ios 11差唔多？

差唔多

12正式版幾時出？等佢好撚耐喇